突發！！浸大叫 解放軍死全家 習近平死全家

叫 解放軍死全家 習近平死全家 （解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

突發！！！！！立即去浸大叫

五毛認證

叫 解放軍死全家 習近平死全家 （解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

拉

意義喺邊？

就係要攬炒!

唔可比國際覺得香港人支持解放軍出動，唔係下次出動就殺人

推

叫 解放軍死全家 習近平死全家

唔支持
但可以屌鳩習近平
然後傳去出去解放軍保護唔到主席名聲

唔叫死全家就係支持？
冇利益下挑人機
手足有咩事你過意得去？

到時佢地條片要消音了

著狗皮殺左我地幾多手足呀，你訓左半年呀

要出手就唔會空裝

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

唔好叫呢個
佢哋聽唔明

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

要叫都叫 你正在違反基本法第14條，請即散去
再用英文講幾次

要用普通話叫

拉 挑撥佢地攻擊同佢地聽命令出兵係兩樣野

印雜總張相dum落去 唔知會點呢

旗手！！！快啲去舉美國旗！！！

攻擊 咪真攬炒囉 咁都唔明

叫口號要殺人，咪比全世界睇下囉

屎煎片 沙d於

岩

做乜撚呀，你自己唔落去嗌？on99
推人去死
拉

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

是但你 屈

樓主係咪冇腦定係五毛？

Puhhh

嚴重違反基本法及駐軍法
證明特區政府已經完全失能

推 呢個個樓主太激進

自己落場叫拉

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9

on9

改做呢個

大陸手足建議

今天打人一时爽
明天住家被强拆
今天杀人一时爽
明天维权没人帮
楼价跌，猪肉涨
天台站着你爹娘

（sorry for 簡體）

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9

弱智

網傳
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳

Push

吐露港通返車即刻乘勝追擊, 再下一城
大膽到連老解都出黎

洗乜撚野 block

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身
不推文回覆

要煲大佢無視法治出老解而唔係港豬咁係到笑佢摺被

震咩懾，係唔比佢地做假民意

逼緊老解出手

唔逼都出緊手 殺緊手足啦 on9

叫
北京有米奇
解放軍又唔出黎

又無啦啦挑起仇恨 wtf

殺左幾多手足呀 on9

口號要改
改左老解人工高

幫手retweet, 所羅門同眾志開既POST

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

唔明

平反64 殺人黨軍

Pish

鬼來， 想引戰

我哋同解放軍一向河不犯井水,小心伏

叫黎有咩作用

唔比佢做假民意

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足，血海深仇

收皮啦,係咁洗版

大家咪再玩膠、講摺被，今日解放軍可以出營執磚，如果你唔反抗，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣。

對外要上Twitter Reddit 宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算

叫句口號都要意義咩?
叫口號你會少忽肉?

tui

唔好隨便挑釁

空裝唔挑 full gear 先 挑

cls

喺個𨫡盤吔有乜用？

拉 係咁洗版

武力不對等，點解要咁做

播六四

又有口號

推！！

佢空裝有咩武力，叫下口號要殺人既，我真係恭喜佢

思覺失調就去睇醫生

黑警殺人 你就唔怕 解放軍殺人你就怕on9

好叻叻

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冤有頭 債有主
係呢個時候唔好點起咁多火頭
保持冷靜先

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足
你覺得佢地係清白呀

死五毛

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

全部都要死全死

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

好心叫口號，佢地都要聽得明先得架，普教中唯一用途：可以屌7解放軍，nmsl、cnm

同豬揀屠夫一樣，揀邊邊一樣死

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA
對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

傻的嗎？

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA
對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

1116事變
解放軍以清除雜物為由從軍營發軍香港

OK啦你依家快啲走出去係個面前叫啦示範一下有咩反應

on9少陣, 人地執野已經俾好多人覺得叻叻豬, 走去鬧人只會自己柒又做唔到野 好on9 唔好再彈出嚟叫人做冇目的冇意義嘅野

拉。 癲撚咗

拉， 又喺度煽動

投你老母
全部死全家

條友煽動

解放軍 死全家 甲近平 死全家

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

拉佢。條友煽動人

拉佢

解放軍 警犬 中共 冚家產

你而家表面上完全冇理佢去*鳩佢

真，拉尻佢

支持呢個

攬炒

blocked

旺角多棟大樓天台有袋裝石頭，
懷疑要黎高空襲擊手足(尤其入夜），
請旺角開花手足小心！

支持浸大

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

講得好

你開po架WO
驚呀?

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA
對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

網傳 手足請小心
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
Link:

帶維尼面具企隔離
等cctv影唔到相返大陸整fake news

解放軍好親民

香港人，請投香港人一票！

繼續亂咁扔汽油彈囉 話左市民唔係你地個面架啦

支持老解
全面取代黑警！

我地要既係解放軍叛變！

其實播國歌佢地咪又係 企係到

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

尼D係有種

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗（解放軍做嘢同唔做嘢都死，真正攬炒）

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

推呢個！

拉 blocked

維尼寫史

唔知做乜撚，九唔搭八，講野又煽動唔到人

推呀
出老解喇

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

普通話版

曱甴近平

甴近平

軍營外播"血染的風采"

，

我個人認為就係要挑佢機逼佢犯錯先啱. 佢地唔犯錯,就冇辦法破呢招.